梁靜茹戀總裁新歡3個月 價值觀大不同切了

梁靜茹去年認愛「畢加索國際企業」的總裁林達光，豈料時間約莫3個月之際，她突然在IG的限時動態發文「世界上的任何關係不強求，個性不合的好聚好散」，抒發心境的內容遭疑感情生變，令人憂心。

兩人雖不常公開放閃，但去年她在小巨蛋開唱，男友深怕讓她分心，刻意不透露欣賞哪天的場次，但不忘送花到後台替她打氣，署名「Darwin Lin」之外，在卡片上浪漫寫著「繞『梁』天籟，激『靜』皆美，沁『茹』心弦」，特地以梁靜茹的名字仿效藏頭詩方式寫了12字的小情書，讓人稱羨。

她也甜蜜分享兩人必用愛心表情符號，打趣形容談戀愛後變得有點忙，需好好運用時間，撥出多少時間給男友？她笑說：「就看經紀人給我多少時間囉。」大方侃侃而談新歡，不難看出她沉浸於戀愛中的喜悅。

而她情人節當天和粉絲分享自拍美照，看得出幸福滿滿，可是她突然在IG發文，讓粉絲猜測恐是戀情生變，對此梁靜茹透過經紀公司回覆：「人與人之間的相處是種緣分合則來，不合則去。相處下來，彼此對人事物價值觀大不同，在適當的時候選擇退回朋友關係，也是一個成熟的選擇。」

5章未

唔知有冇蝕底俾個總裁

我茹

之前最想性交3個女藝人唔超過160歲，漏左揀佢添

4章都唔知有未

成鳩日失戀
話唔定就係衰唔俾扑
可能仲係處

有個細路架啦

聖母，生完都仲係處